{
    "question": "Suku Badui Berasal Dari...    A) Jawa Barat\r\nB) Jawa Tengah\r\nC) Jawa Timur\r\nD) Sulawesi\r\n\r\nThanks.\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. Jawa barat</p><p></p><p>Suku Baduy salah satu suku di Indonesia yang tinggal di Desa Kanekes, Kecamatan Lebak, Kabupaten Lebak, Propinsi Banten, Jawa barat</p><p></p><p>semoga membantu... (^\u203f^)</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "industri-pethal-pak-adi-pramudi-adalah-sebagai-seorang-penjahit-m-763",
            "question": "Industri    Pethal\r\nPak Adi Pramudi adalah sebagai seorang penjahit Mak Pak Ad\r\nekonomi yang tergolong pada jenis usah nomor\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>hwarum wangi canteq bersweri hwari inwi aki nak makwan kwari eh ayamm</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jika-arus-listrik-diputus-maka-akan-terjadi-279",
            "question": "Jika arus listrik diputus maka akan terjadi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>jika rangkaian listriknya paralel maka arus listrik diputus maka 1 mati dan lainya menyala, jika rangkaian listriknya seri maka akan mati semua </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h3>#maafklosalah :D</h3>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:padam </p><p>/mati </p><p></p><p>Penjelasan:ya memang kalo listrik putus lampu jadi padam/mati</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "28-perhatikan-tabel-kegiatan-ekonomi-berikut-kegiatan-ekonomi-1-752",
            "question": "28. Perhatikan tabel kegiatan ekonomi berikut    Kegiatan Ekonomi\r\n1. Pak Bima membuat kerajinan ekspor mebel dari kayu Jat\r\n2. Abang tukang sayur menjuokan dagangannya keliling kampung\r\n3. Herjuno memakan roti yang baru dibelinya dari warung\r\n4. ibu Kunthi menyelesaikan jahitan pakaian yang akan diambil pelanggan\r\n5 Pak tani menjual hasil panen padi dan jagung ke pasar\r\n6. Abimanyu sedang memakai baju seragam sekolah yang baru.\r\nBerdasarkan tabel tersebut kelompokkan kegiatan ekonomi bidang produksi, distribusi,\r\ndan konsumsi\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong><em>Berdasarkan tabel tersebut kelompokkan kegiatan ekonomi bidang produksi, distribusi,dan </em></strong><strong><em>konsumsi</em></strong><strong><em>!</em></strong><strong><em> </em></strong></p><p><em>Produksi</em><em>=</em><em>No</em><em> </em><em>1</em><em> </em><em>dan</em><em> </em><em>4</em></p><p><em>Distribusi</em><em>=</em><em>No</em><em> </em><em>2</em><em> </em><em>dan</em><em> </em><em>5</em></p><p><em>Konsumsi</em><em>=</em><em>No</em><em> </em><em>3</em><em> </em><em>dan</em><em> </em><em>6</em></p><p></p><p><em>Semoga</em><em> </em><em>membantu</em><em> </em><em>:</em><em>)</em><em> </em></p><p><em>#JadiJuara</em></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "29-semua-lubang-atau-tanda-tanda-konvensional-yang-digunakan-pada-106",
            "question": "29 Semua lubang atau tanda-tanda konvensional yang digunakan pada peta untuk mewa    keadaan sebenarnya disebut\r\nJudul peta\r\nb. Simbol peta\r\nc. Legenda peta\r\nd. Objek peta\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>29) b. Simbol peta </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Simbol\u00a0peta\u00a0merupakan\u00a0tanda-tanda konvensional\u00a0yang umum dipakai untuk mewakili\u00a0keadaan\u00a0yang sesungguhnya ke dalam\u00a0peta. </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "salah-satu-daerah-penghasil-rempah-rempah-di-maluku-adalah-998",
            "question": "Salah satu daerah penghasil rempah rempah di Maluku adalah ...\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p> <strong><em><u>Ternate dan Tidore, Maluku Utara</u></em></strong>, merupakan daerah di Indonesia yang menjadi sumber penghasil rempah-rempah di dunia.</p><p></p><p></p><p>JADIKAN JAWABAN TERBAIK JIKA ANDA MERASA TERBANTU \u2728</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "lingkungan-biotik-terdiri-dari-mahluk-584",
            "question": "Lingkungan biotik terdiri dari mahluk\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>terdiri dari makhluk hidup seperti, manusia, hewan, dan tumbuhan</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "masa-kehidupan-berburu-dan-berpindah-pindah-berlangsung-bersamaan-703",
            "question": "Masa kehidupan berburu dan berpindah pindah berlangsung bersamaan dengan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p> Kala Pleistosen </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga Membantu </p><p>Follow juga yaw &gt;&lt;</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Masa berburu dan berpindah-pindah berlangsung secara bersamaan dengan KALA PLEISTOSEN .Kala Pleistosen ini sendiri berbarengan dengan masa PALEOLITHIKUM yang dikenal dengan istilah Zaman Batu Tua.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-itu-iluminuti-dan-luficer-874",
            "question": "Apa itu iluminuti dan luficer? \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Illuminati adalah nama yang diberikan kepada beberapa kelompok, baik yang nyata maupun fiktif. Secara historis, nama ini merujuk pada Illuminati Bavaria, sebuah kelompok rahasia pada Zaman Pencerahan yang didirikan pada tanggal 1 Mei tahun 1776.</p><p></p><p>Lucifer sebelum menjadi iblis ia adalah seorang malaikat merupakan malaikat pertama yang melayani Tuhan.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Btw sejak kapan sekolah ada pelajaran seperti ini ?</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "yang-bukan-keuntungan-usaha-ekonomi-yang-dikelola-sendiri-adalah-145",
            "question": "Yang bukan keuntungan usaha ekonomi yang dikelola sendiri adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>terdapat sistem bagi hasil, pengembangan usaha terbatas pada modal, kekurangan tenaga kerja , risiko kerugian yang harus ditanggung sendiri.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jagungkaretminyak-tanahlilinminyak-jarakbiodieselavturkamb-487",
            "question": "jagung,karet,minyak tanah,lilin,minyak jarak,biodiesel,avtur,kambing,batau bara,aluminium dari semua itu apa yang bisa diperbarui dan apa yang tidak?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Dapat diperbaharui :</p><p>Jagung, karet, lilin, minyak jarak, biodiesel, kambing</p><p>Tidak dapat diperbaharui :</p><p>minyak tanah, avtur, batu bara, alumunium</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Ada dua jenis sumber daya alam, yaitu sumber daya alam yang bisa diperbarui dan sumber daya alam yang tidak bisa diperbarui.</p><p></p><p>Sumber daya alam dapat diartikan sebagai segala sesuatu yang berasal dari alam dan memberikan manfaat untuk manusia.</p><p></p><p>Sumber daya alam yang bisa diperbarui adalah sumber daya alam yang persediannya di alam tidak bisa habis. sedangkan sumber daya alam yang tidak bisa diperbarui jumlahnya bisa habis.</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}